# 我和小柔

夏天渐渐到了，天气一天比一天热。我开着奥迪茫然走在下班的路上。现在虽然已经差不多６点了，但马路上几乎没什么人，大家都在躲避着一波接着一波的热浪。我把车停在路边，不知道下班后要干些什么。和老婆离婚后，女儿归了对方，就剩下了自己一个人，家里冷冷清清的，回去了一个人也是无聊！我靠在汽车椅背上，心里盘算着拉几个同事出来打打牌。

这时，一个人影儿进入了我的视线，是两个女子的身影！年轻点的女孩看样子只有十七、八岁，长相还算漂亮，只是穿着很是寒酸，而且瘦瘦弱弱的，估计营养不良吧。另一个女大概５０多岁，长的很胖，穿着比那个年轻女孩稍微好点，这么一对平常不过的一对母女，让我产生了优越感，这个城市，我已经算是可以了吧！

热气终于退却了，路上的人渐渐多了！我狠好奇她们等会要干什么，便坐在车里远远地看着！过了一会了，那个妇女开始吆喝，渐渐有些人围观了上来。原来是街头卖艺的，我在心里笑了笑。热气虽然退却了，但天气还是有点热，所以围观的人并不是很多，我在车里虽然有点远，但看的还算清楚！女孩活动了下身体，突然腰向后一折，整个身体顿时折成两半，我大吃一惊，没想到这女孩竟然还有这手！

女孩继续慢慢地向后折着腰，最后把头从跨下伸了出来，围观的人津津有味的看着！女孩将这个姿势保持了一会就又慢慢的复位了。接着又来了一个１８０度的劈叉，一直吆喝的妇女停止了吆喝，她弯腰抓住了女孩的脚，并且用脚踩住女孩的另一条腿，使女孩的另一条腿牢牢固定在地面上，然后手上开始涌进，把女孩的另一只腿往上使劲扳着！女孩的腿渐渐离开地面了，大腿跟和地面的角度越来越大！最后女孩的腿被拉的完全竖直，双腿间被分成了２７０度的大钝角。

此时，我的下面突然硬了，我目不转睛的看着，死死盯着女孩大大分开的两腿间。我离那女孩的距离实在太远，只能模模糊糊的看个大概，但是，这更加吸引了我，我忍不住浮想联翩，想象着女孩什么都没穿时，将双腿劈叉到２７０度的景色，我心里抑制不住的悸动起来。那边女孩已经把腿放下来了，正在表演腰部软功。

她的腰很软，时而把身体团成一团，时而将整个身体倒折过去，我远远看去，好像是从腰部折断了一样！女孩慢慢的向后折着腰，把手从两腿之间伸过去，那妇女则抓住女孩伸出来的两手，使劲拉着，女孩的身体在手的牵扯下，折的更厉害了！妇女不紧不慢的往外拉女孩的手，知道女孩的头也穿过两腿之间，然后妇女放开手，女孩开始慢慢屈体，最后用双手支撑这身体，双脚离开地面，最后头部后脑顶着自己的屁股，双腿分成１８０度的劈叉，并且保持着这个姿势！

这姿势是如此的撩人以致于我刚刚才安分的下面立刻就又开工了！我大口大口的吸着气，目不转睛地看着那女孩。妇女站在女孩后面，托住女孩的身子，女孩慢慢的俯下身子，最后松开支撑身体的双手，然后双手放在自己头上，胸部着地！然后慢慢并拢双腿，接着弯曲修长的小腿，把整个身体团成一团！

这时，那个妇女开始收钱了，围观的人一哄而散，只有寥寥数人给了几块钱，妇女很是失望，叹了口气！女孩呢也打开身体，恢复成常态！两人收拾了摊子往我这边走来，大概是要换个地方继续表演吧！路过我的车时我忙不迭地喊住了他们，我也不知道我为什么要这么做。

两人茫然地看着我，突然叫住他们，我自己也不知道该说些什么，我灵机一动，撒了个大谎，说我以前有个女儿，后来生病死了，而女孩长的像极了我女儿，我佩服我真自己的撒谎天赋啊！然后我邀请母女两个到我的车里来。他们显然从没坐过车，显得有些拘谨。

交谈中我知道了女孩叫小柔，从小学习柔术，而这妇女也不是小柔的母亲，小柔小时候母亲就死了，她父亲又给她找了个后妈，像大多数的后妈一样，小柔的后妈对她也很不好，打她打的特狠，经常把小柔绑起来拿鞭子抽她！小柔忍受不住虐待，就跑了出来。然后遇到了捡破烂的这个妇女！两个无依无靠的人便在一起了！我听了便面上唏嘘不已，心里实则暗自高兴，他们不是母女的话，就更容易把这女孩弄到手了！

我开车带他们到了一家高档餐厅，也不避讳旁人异样的目光，点了一桌子好菜，她们两个似乎饿了很久，一会就将饭菜一扫而光。我一口也没吃，暗自盘算着用什么方法把这女孩骗过来！吃完饭后，我又带她们去了我家，进屋后我先放水让小柔去洗澡，然后又把我女儿的衣服拿出来，给小柔换洗！小柔进去后，我准备趁此时机和那个妇女摊牌！我说小柔像极了我女儿，我看见她就像看见我女儿一样，所以我想收养她，做我的女儿！

那女听完后一愣，说啥也不同意。我早料到会这样，将早就准备好的５万块钱扔到了她面前。那妇女贪婪的抱着钱，没说同意，但也不说不同意！我心里冷笑一声，我知道我已经成功了！我又取出两万块，再次放到她面前！这次，她脸上堆满了笑，拿着钱千恩万谢的走了！

小柔洗完出来后，我把大致的情况像她简单介绍了下！小柔似乎很害怕，窝在沙发上瑟瑟发抖！我把小柔领到女儿以前的房间，安顿她睡去！轻轻带上门走了出来。我刚出来，门就一下子从里面锁上了，我心里不禁苦笑，看来还有很长的路要走啊！我躺在自己床上，翻来覆去怎么也睡不着，小柔柔软的身段总在我眼前晃来晃去，我握着小柔房间的钥匙，几次想冲进去但想想还是算了，来日方长啊！这样想着，迷迷糊糊的渐渐有了睡意！

这时，外面渐渐起风了，然后竟然轰隆隆响起了巨雷，我慌忙爬起来观赏了窗子。我看了下表，都已经一点多了，我打了个哈欠，又躺回床上。突然迷迷糊糊的，我觉得身边似乎有什么东西。我一惊，猛的睁开眼，原来是小柔，小柔正坐在我床边，我的心稍微平静了点，原来是外面雷声隆隆，这个房子又大，空旷旷的小柔一个人觉得害怕！我心里暗喜，机会来了啊。

我起身揽着小柔，小柔顺从地躺在我旁边！我的手渐渐伸进小柔光滑的睡衣里，小柔一把抓住了我的手，很正经的对我说她已经不是处女了，问我就算这样以后还会真得对她好吗？我听说小柔已经不是处女了，稍微有些失望，不过很快就释然了，毕竟是不是处女什么的，不是重点考虑的东西！我一本正经地发誓以后一定会对她好！

小柔迟疑了一下，还是松开了手。我隔着睡衣轻轻握着小柔软软的乳房，很快小柔的乳头就硬了。我故意在小柔坚挺的乳头上掐了一下，小柔的脸一下子红了！我觉得不说点什么的话什么很尴尬，就随口称赞了下小柔的软功。小柔苦笑了下，便把她学软功的经历向我娓娓道来。

原来小柔的软功竟然是她后母教的，当然她后母不会那么好心，她狠心的后妈每天都残酷的训练她，训练腰功时，她后妈让小柔趴在地上，然后以脚踩在小柔背上，双手抓住小柔的小腿便往上折，直到小柔的屁股和头碰到一起才停止。

然后她用绳子将小柔的身体固定住，自己再坐在小柔的身体上，小柔稍有动弹她便用鞭子狠狠抽她！

训练腿的时候她先让小柔做一个１８０度劈叉，然后用绳子固定住其中一条腿，然后用力扳另一条腿，每次都在２７０度以上，甚至经常一直扳到３００多度，直到小柔的腿再也无法扳动为止！当然，这只是小柔后妈心情好的时候，如果小柔后妈心情不好，小柔就成了她的出气筒！

她让小柔摆好各种姿势后，就把小柔固定住，然后用鞭子或者棍子狠狠地打她，并且她后妈只打小柔的大腿根儿，阴部和乳房这些部位，这些部位都很嫩，每次挨打小柔都痛彻心扉，但是这些又都是隐秘的地方，小柔就算挨打了也不敢和别人说，只好默默忍受着！最厉害的一次是小柔的后妈打牌输了钱，回来后把气都出在小柔身上。

她让小柔倒立，然后双腿分开１８０度，这个动作对小柔来说虽然很简单，但小柔却最怕这个动作，因为这样一来，就意味着小柔的阴部完全裸露了，她后妈又要折磨她的阴部了！

小柔的后妈用手指捏着小柔的两片薄薄的阴唇，用力拉向两边，然后用别针刺入小阴唇，接着又穿过旁边的大腿肌肉，这样小柔的小阴唇就被固定在了大腿内侧，两片阴唇大开，私处完全暴露了！小柔的身体开始颤抖了，似乎不愿回忆这个悲惨的事件！我把小柔搂在怀里，抚摸着她的背鼓励她。

小柔停了一下又说她后妈一开始只是拿鞭子朝她裸露的私处狠命的抽打，小柔的私处立马就红肿不堪。她后妈很快打累了，把鞭子的柄随手狠狠插进了小柔的阴道内，小柔的处女就是这样没了，听到这里，我手不禁一紧，太可惜了啊，小柔顿了顿又接着说，她后妈很快拿来一个针线盒，拿出针线，在小柔面前晃了下，小柔顿时出了一身冷汗。

她后妈先把针全部用力插在小柔的双乳上，扎的双乳血迹斑斑的。后妈拔出小柔阴道内的鞭子，然后从小柔乳房上拔出一根一根的针，全部刺入小柔的阴道内，小柔后妈每刺一根，小柔就一阵抽搐，小柔双腿被分成了１８０度，根本动弹不得，只能任由她后妈施虐，最后小柔痛的昏死过去，醒来后在床上躺了差不多一星期，能动之后小柔便找了个时机逃出了里！小柔讲述完后躺在我怀里瑟瑟发抖，我爱怜地抚摸着她，心里早已没有了冲动！

第二天，我把小柔一个人安顿好后，就去了公司！在公司里总是魂不守舍，只有一想起小柔，我的下面就仍不住冲动！好容易挨到下班，我第一个冲了出去，开车迅速回到了家里！轻轻打开门，小柔正在看电视，看见我回来，慌忙用身体挡住了电视，我好奇心一下子上来了，把小柔扳过来，电视里竟然浆染正在放Ａ片，还是ＳＭ类型的。女主角被五花大绑着，正在给男主角口交，男主角的阳物狠狠地在女主角的喉咙内抽插着，每一次都连根插入女主角的喉咙深处，女主角兴奋的呜呜大叫着！

这是我以前消遣时间时买的，因为家里就我一个人，所以就随手扔在了ＤＶＤ旁，小柔来了我也忘记收起来！我柔红着脸跑进了自己的房间，我关了电视，跟了进去！我拉开裤子的拉链，小弟弟早就硬挺挺的翘了起来，小柔好奇地用手捧着仔细地看！我示意小柔用嘴含着，小柔迟疑了一下，还是小心翼翼的含住了！

我按住小柔的头，试图插入小柔的喉咙深处！小柔突然很剧烈的推开我，冲到卫生间呕吐起来！

喉咙里猛然插入异物都会有呕吐感，我知道自己有点急了！小柔呕吐完漱了下口，再次跪在我面前轻轻含住我的小弟弟，小柔慢慢吞着肉棒，渐渐一半的肉棒进入了小柔口中，我让小柔别勉强，小柔吐出肉棒笑着说没关系，她的忍耐力很强呢，刚才只是没有准备好！小柔深深吸了一口气，一下子就吞掉了一半的肉棒，然后缓慢的向根部努力着。

肉棒很快进入了２/ ３，我感觉到龟头被小柔的喉咙紧紧包着，甚至有了痛感！小柔示意我按着她的头往里推，此时的我已经顾不上小柔的感受了，跟着自己的快感，按住小柔的头，在小柔喉咙里来回抽插着，每一次都比前一次更加深入！终于，我的肉棒连根没入了小柔的喉咙里，我紧紧按着小柔的头，保持着这个姿势。

小柔的胸部剧烈的起伏着，更激起了我的性欲，我紧紧抓着小柔的头发，固定着小柔的头，开始疯狂的在小柔喉咙内抽插，每一次都是连根进入，很快，积攒了许久的精液喷薄而出，射入小柔喉咙深处，小柔剧烈的咳嗽着，我抓着小柔的头发，将小柔的头牢牢的固定在我的胯间，精液无处可逃，小柔嘴里含着巨大的肉棒，艰难地吞咽着大量的精液。

激情完毕后我觉得肚子有点饿了，小柔忙不迭的要去做饭！我坐在沙发上看着小柔忙碌的身影，突然想起以前买的助性的小玩具，我把他们翻出来洗干净了拿到厨房。我拿出一根遥控电动肉棒，让小柔把腿分开，看了一天Ａ片的小柔私处早已是一片狼藉了。肉棒很容易就塞进了小柔的阴道内，随后我又回到客厅看新闻联播。

我在客厅拿着遥控器一会开一会关，开始小柔还能忍住，后来小柔饭也不做了，冲出来用小手锤我！我现在全然感觉不到饥饿了，找出以前买的Ａ碟，挑了张ＳＭ类型的。小柔目不转睛的盯着电视，任由我脱光了她的衣服。电视里男主角正在对女主角施虐，女主角痛苦地哀嚎着。

我本以为小柔会受到刺激，没想到小柔撇了撇嘴，说自己还希望别人那样对她呢。小柔知道自己说露了嘴，忙捂住嘴巴向我看来，我当然要追问了！小柔只好承认，当初她后妈向她施虐时，她又不能逃避，只好尝试着接受，随着施虐的次数增加，痛疼的感觉慢慢减少了，小柔竟然从中渐渐体会出了快感。

后来，她有时候甚至盼望后妈的虐待，直到有一天，暴虐的后妈捅破了她的处女膜，小柔觉得以后嫁个好老公的梦想破灭了，才从家里跑了出来！我笑着说，那是不是说想怎么做都是可以的喽！小柔兴奋地点点头，处女膜都破了，还有什么好顾忌的，你想怎么做都可以啊，就像我后妈那样，比我后妈更残忍的话就更好了。

我立马让小柔趴下，然后一脚踩在小柔屁股上，让小柔把双腿尽量分开，小柔漂亮的做了个１８０度的劈叉，我拉住小柔的头发想要往后扯，又怕小柔受不住，小柔用眼神鼓励我，示意我没有关系！于是我用脚蹬住小柔的阴部做支点，抓住小柔的发丝，小柔的头慢慢向后抬了起来，腰部逐渐向后弯曲，我开始兴奋起来，手上不断加劲，小柔的的头发崩的紧紧的，紧闭着眼睛，脸蛋扭曲在一起！

这时，我的脚下突然湿润了，原来小柔的阴部分泌出大量的淫液，我用脚趾扒开小柔的阴户，脚尖使劲往里插，顿时脚掌前部一下子没进了小柔的阴道内，小柔缠绵地呻吟了一声。我手上使劲用力，小柔的头渐渐向屁股靠拢。到了最后，小柔的头和屁股之间还有一条手指宽的缝隙，无论我怎么拉扯，都合不拢，我一气之下抬起脚朝小柔的胸部狠狠踩下去，小柔的头部终于紧贴着自己的屁股上了。

我将小柔的折腰姿势固定住，，又去扳小柔的腿，我抓住小柔的两个脚跟，用力的向两边撕扯着，小柔的双腿顿时被分成一个大大的Ｖ字型，差不多到了３００度的样子，便再也撕不开了。现在小柔的姿势很是奇怪，头和屁股叠在一起，双腿又伸到了头上。我将小柔固定住，脱下内裤，将肉棒放在小柔面前。小柔张开嘴迎合我的肉棒。

我并没有塞进去，只是在小柔嘴巴外面停着，小柔觉察到我要干什么，赶紧偏过头，我揪住小柔的头发，把小柔的头固定住，小柔见无法逃避，只好张开了嘴巴迎合我的尿液，我对准小柔的嘴巴开始尿尿，小柔咕嘟咕嘟地大口吞咽着。

方便完后，我将内裤揉成一团，胡乱的塞进了小柔的嘴里。然后换了身衣服驾车跑到最近的ＳＭ专卖店，把店里所有的物品各自买了一样打包回去。

小柔见我回家，迫切地瞅着我，急切地想要我虐待她。我把买来的东西扔在地上，小柔看见一大堆ＳＭ用具兴奋的呜呜叫。我将小柔的两个乳头粗暴的拉扯到一起，然后拾起一跟细小的针在小柔眼前晃了一下，细针两端有螺纹，中间有个小孔，可以将小环穿在小孔里，是吊乳专用的，小柔显得更兴奋了！针轻易的穿透了小柔的两个乳头，小柔痛的猛烈摇头，过了一会表情又变的十分舒畅。

我用两个小螺帽固定在针的两端，这样小柔的两个乳头就被牢牢的穿在一起了。我如法炮制，将小柔的小阴唇和大阴唇也穿在一起。然后拿出三个小环穿在针的小孔上，接着用绳索系住小环。我把小柔抱起来，把绳索吊在架子上，我尝试着慢慢松手，小柔幽怨的看了我一眼，我知道小柔想要的是什么，便一下子突然松手，小柔整个身体的重量瞬间落在了两个乳头和两片大小阴唇上。

小柔的乳房瞬间崩直，被自身重量拉扯的有平时２倍那么长，乳头和针的接触处更是不断的渗出血水。同时，小柔的阴唇也被拉扯成薄薄的近乎透明的两片，小柔塞着我的脏内裤的嘴里顿时发出凄惨的呜呜声。小柔差不多适应后，表情也变的不那么痛苦了。

我将小柔抱起来，使乳房和阴唇恢复常态，然后又突然松手，小柔再一次痛苦的哀号起来。我拾起鞭子，等待小柔稍微缓过劲来便朝小柔被吊起的乳房上狠狠来了一鞭，小柔的身体也随之左右摇晃，这样更加剧了乳房的承受力道，小柔再次哀号起来。我绕到小柔两腿间，对准小柔的阴部用力的挥舞着鞭子，小柔的阴部剧烈颤抖着，淫水四处乱溅。

打了大概４０多下，我累的气喘吁吁。小柔见我停下来了，不断地扭动着身体，眼睛一会看我，一会看着地上，我顺着小柔的视线一看，原来是一盒刚针。

我把盒子打开，刚针有粗有细，有短有长，有三根竟然有２０厘米那么长，我抽出一支最长的，从小柔的左乳根部开始慢慢插入，由于针太长，方向很难控制，所以我插的很缓慢，小柔的身体崩的紧紧的，咬着牙强忍着。

过了大概５分钟，针终于穿透了小柔的左乳，我继续用力，将针扎进右乳，小柔的乳房很柔韧，针又太长，眼看着乳房深深的凹进去，就是扎不破，我只好使用暴力，一手握着小柔的乳房，不让乳房滑动，另一只手抓住针使劲往乳房里刺，忙活了半天，终于把将近２０厘米的针从小柔的左乳穿进去，右乳扎出来！

我又拿起另外两支长针，有了经验后很容易就穿在了小柔的乳房上。剩下的还有几支较短的，我拿起一支大概５厘米的针，捻着小柔的乳头，从乳头正中插了进去，柔韧的乳房抵挡不住尖锐的针头，刚针很快就没入小柔的乳头内，直至一小截露在外面。小柔发出了比刚才还要凄惨的呼声，我没有理会她，小柔的另一个乳头很快也惨被刚针蹂躏。剩余的刚针比较细小，旁边还有一只橡胶帮，我拿起橡胶棒，发现针是可以装在棒子上面的，我立刻意识到了这是做什么用的。

我把剩余的针全部装在棒子上，然后旋转了一下棒子，针头隐藏在了棒子内部，再一旋转，便从棒子内刺出，我把针头位置设置成最密集，刺出的长度调到最大，密密麻麻的针刺有将近２厘米那么长，这下子能把小柔的阴道扎成马蜂窝了。我在小柔面前演示了一下棒子的秒用，小柔吓的脸都白了。不过，我可不会怜香惜玉，我绕到小柔后面，小柔猛烈挣扎着想要合拢双腿，可是她的腿被分成了３００多度的Ｖ字型，阴户完全暴露，只能任人宰割！

小柔挣扎了会便停止反抗了，将头偏到一边紧闭着眼睛，一幅视死如归的样子。我将棒子全部插如小柔阴道内，小柔紧张的身体微微颤抖。我轻轻抚摩着小柔的大腿根部，另一只手来回抽插着棒子，示意小柔放松。小柔很快便放松了，享受着棒子抽插带来的快感，我见时间到了，猛然一转棒子，小柔的身体剧烈的扭动起来，发出骇人的惨嚎。刚针全部从棒子内伸出，有部分针头甚至刺破小柔的腹部，直接扎到外面来！

我停了一会后，待小柔平静一点后，将针全部收回棒子继续抽动棒子，小柔的阴道随着抽插不断的流出血水。几分钟后我又猛不丁的放出尖刺，小柔再次痛苦的胡乱扭动着身子，大声哀号着！

我看差不多了，就拿出棒子，将肉棒插入小柔饱受鞭打和针刺的阴道内，小柔的双腿分的很开，我可以很方便的每次都插入最深处！小柔的阴道紧紧包裹着肉棒，我猛烈的抽插着，很快就到了高潮。我拔出肉棒，扯下小柔嘴里的脏内裤，将坚挺的肉棒毫不留情的插如小柔喉咙深处，尽情的宣泄着快感。快感过后，我把小柔放下来，仔细的清理着小柔的伤口，小柔紧紧偎依在我怀里，幸福地睡着了。

一个月后，我和小柔手牵着手，幸福地走进了婚礼的殿堂！